習大大心目中支聯辦緊要定poly緊要啲？

全世界嘅狗去曬poly 聽講西區狗屋中空
支聯辦點算有冇港島人一齊幫手守住
九龍就咪撚過嚟 睇住poly

港島人一齊幫手守

港島人真係好垃圾，永遠都被人睇死